仍存在世上 還能面對甚麼

憑十巴掌使我記得痛楚

便投入愛海沒有害